陳雲：指揮官廢掉了警方的武功

陳雲：一路癱瘓公共秩序，直至北京放手，將香港踢出去。一個終日咬爸爸手的孩子，一定會被趕出家門。
警察在六月九日的鎮壓，無端端將自己的反應門檻提高，向和平示威者攻擊性開槍（橡膠子彈），過了極限，現在除了動用步槍殺人之外，沒有任何震懾力。即是說，上次的指揮官廢掉了警方的武功。Escalated too hastily over the extreme. 香港的共匪竟然去撐這種警察，可謂不知好歹。
現在是香港任你玩。而香港是金融中心，股市會影響中共在香港的資產估值、上市集資及股票價值，香港斷不會出現戒嚴或警察步槍開火殺人的事情。
警察做錯了。現在，民眾做什麼也是對。Be water, have fun.
有一樣，是關於陣地戰的概念。街道是open field，無法定義失敗，因為來去自如。議會大樓是closed field，被政府用談判騙了而出來之後被捕，就是大潰敗。Closed field、Enclosure是英雄葬身之地。

收嗲啦國師屌你老母
今日去咗邊呀?

你唔係要個幾十歲老坑出去爆玻璃下話

今日係唔係55萬人爆玻璃呀?
蒲頭就要爆玻璃? 你個腦裝屎?

咁你一定無落現場...

冇佢教旺角人用盾，夜晚俾黑警和黑社會打死

佢既用處就係個腦同枝筆 蒲頭黎做咩 跳舞比你睇呀

其實國師指點江山就已經夠哂
清醒既時候講啲野的確有參考價值
連登仔唔好因人廢言

青山派真係可以克制癲狗

國師有食藥時係幾值得參考，無食藥時就當佢發up瘋啦

國師